養大一個細路要400萬

雖然唔知點計出黎，但結論都係窮人唔好生仔

根本要生你都阻唔到

所以底下階層永遠都向唔到上流

所以唔生你出黎你老母可以買到層樓

當一個家庭有兩個細路 老豆靠勞力做跟車做倉搵夠皮半 20年都係搵果三百六十萬 咪一樣掂

利申 我就係個細路

養大隻狗都唔止400個啦

養住半個先